其實買口罩除左限買之外，可唔可以用提議出示香港住址證明先買得

如題，住址證明可以只係剪自己住邊，但我唔知會唔會觸犯法例

P牌求推